西環要整頓保皇黨！ 35+個個都係抗爭派！ 李慧玲

#李慧玲 #左右大局 #D100

西環要整頓保皇黨！
35+個個都係抗爭派！
李慧玲Live
Jul 16, 2020

李慧玲LIVE
90.1K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100